覺唔覺中5妹妹特別可愛？

超過18歲嘅囡囡點靚都有種俗氣

18歲中5呢？

你啱，應該講年齡

幾好屌

戀童癖

中5都戀童

雖然我中5！